問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

近月街頭抗爭受疫病所限，香港的情況急轉直下。

先有民主派議員遭大規模搜捕，再是中聯辦、港澳辦越權批評郭榮鏗，更指鹿為馬，全盤曲解基本法 22 條。

原應堅守底線的港共政府則惟恐諛媚不及，兩度鬼祟更改聲明，將法治根基破壞殆盡。

「一國兩制完了。」

「沒武力你能幹什麼？」

「要打仗了，逃吧。」

「移民一了百了。」

「能走的就走吧。」

品蔥和連登上霎時間湧現一股趕著投降的論調，當中也許有不少是專門營造負面氣氛的五毛。

但也許有些人，是真的心灰意冷。

這段話是寫給你們看的。

人心惶惶是很自然的，面對極權，逃跑是本能的選擇。

但惶惶歸惶惶，希望大家不要讓恐懼禁絕了思考。

終日建議香港人外逃的朋友，是不是都忘了加速主義的意義？

加速主義、攬炒，本就是置之死地而後生。

坦白說，我們也不是第一天面對極權了，形勢惡化根本是意料中事。

香港的朋友，容我說一句難聽的，你們也許會在不久的將來徹底淪陷為一國一制。

但那又如何？

自由和極權的抗爭不會因此而停止。

我們能做的事也有很多，大家不應妄自菲薄。

阻止不了，就發揮一下創意和想像力，利用趨勢好好地送他們一程。

五毛的存在本身，就證明了網絡世界的輿論是有實質力量的。

沒錯，對手很強，我們都勢孤力薄，但這些都不是絕望的理由。

為什麼？

因為他們沒有。

下為法新社記者 Nicolas Asfouri 去年拍攝的香港反送中圖輯，該作品奪得「世界新聞攝影比賽」（World Press Photo）「一般新聞類別」首獎。

還有他們。

最後，有關五毛。

昨天在品蔥上看了一篇有關洗腦實驗的文章，深有同感。

除了分化、引導、模糊焦點，其實他們還會製造滿地粉紅的假像，在精神上孤立清醒的人。

讓人產生無力感，他們就贏了。

故於此籲請大家時刻警醒，抱懷希望。

逃跑是我們的自由，然而問心無愧，才是真正的自由。

From:

好文要推

Pishhhhh

時代革命！！！！！！！

推

時代革命

哈哈哈咁都比你發現到

你又知

諗起今朝個分身po

拉住推！！！！！

拉呀

幫推

再拉

繼續拉

我就要呢啲PO，thanks
pishhhhhhhhhhhhh

拉你

拉你個拉

又兩兄弟

拉爆你

hello

再嚟

不管形勢多麼糟糕，多麼令人絕望，抱有心中不屈的信念是唯一作為反賊的我們能做的事。

從信念上放棄，我們就不戰已輸。

當共匪只能靠信息防火牆、粉紅五毛的出征和歪曲事實來維持面子的時候，它就離滅亡又走進了一步。

本人已做好全面最壞打算，即使未來有一天不再存在一國兩制，滿大街的人都是五毛粉紅，即使有一天牆國朝鮮化，也絕不會放棄希望。

反賊最重要的是必須調整好心態，不要讓任何消極心情影響自己的本質。

努力做好自己現在應當做的，才能為未來革命做準備。這一代不行，還有下一代。

與強權的戰鬥絕非一朝一夕，而是一生一世。

希望各位警醒。

撞你

分身acc

丟掉幻想 準備打仗

品蔥高質

撕你

批你

唸你

往死裏推

不推文

我的字典裏沒有放棄~

推你個拉

我寧願係外國重新黎過
都唔想成家變新疆人

因為已鎖定你

難得上一次連登竟然有咁好既文睇到

我從不寫空白的日記~~~~~

記得share出去

品蔥啲高質文

日記裏全是你

何解

眼見著月亮悄悄溜走

自古以來，香港人都係由北方南逃而來
今日,你我背後只剩一個大海

又見到太陽緩緩升起

做咩喎

逃避從來都唔係一個解決問題嘅最好方法

要認真面對先得

多少個晝夜變換

温家有個寶,香城溫家寶

極速 Gor

多少次一年四季

堆堆堆

推你個推

再推

繼續推

pushhhhhh

再推你

愛不偷懶始終如一

你成日作反派我膠

我的字典裏沒有放棄

太多膠啦

洗唔曬呀

堅拒收膠

打返你

推呀

因為已鎖定你~~~~~

好曳

我從不寫空白的日記

反抗

日記裡全是你~~~~~~~~

作首奇怪嘅抗爭歌

某程上, 當初用得攬炒呢個字就係預左香港係咪都會炒, 喺我地炒之前攬埋中共一齊炒, 就是攬炒.

如果唔抗爭就淨係香港死
抗爭成功既話就係攬埋中共死, 抗爭失敗既話中共不死, 但香港依然都係會死

橫死掂死, 梗係搏一舖攬埋中共一齊死啦
投降? 咩黎架, 食得架?

等創作台巴絲做

我對佢哋好有信心

push

交俾返開教會嘅巴打

宜家喺時事台熱開第九

繼續

主
能
夠

繼續推你呀

再推呀呀呀呀呀呀

推呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀

爭扎

推爆你呀呀呀呀呀呀

Pishhhhh ahhhhh

Another pishhhhhh

對抗深夜風向

Pishhhhh ahhhhhhhhhh

Pishhhhh die u ahhhhh

Pishhhhh ahhhhhhh

宜家喺時事台熱開第7

繼續

Arghhhhhhhhhhhhhh

444444444444444444444444

掙扎

Pishhhhh explode u

洗走佢哋

推死你呀

我唔信冇五毛入嚟

你啲po見唔到

推爆你

再推呀

只負皮

係啊，你啊五毛

加油

一齊撐住

推爆 香港人一定會堅持

Pishhhhh die u

Another pishhhhhhh ahhhh

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

再推呀呀呀呀呀

推爆你個po呀

楊怡

唔好放棄

再推多次

b女瞓咗有時間上嚟推po

推到你跪

Never Give Up

撞

入嚟一齊討論啦

push this

過嚟深入討論一下冇用論啦

Pepe Gor

唔好上共匪當

thx bro

快d 入黎啦將軍澳天晉

Pish

繼續推你

推多你一次

影帝
深夜不設防

直接講人大名

用戶哥

莊子民同學

推到有五毛

有咩推介呀

DJ pepe

聽朝上熱門

唔知呀，你拋舊磚出黎呀

推死你

我唔信冇五毛唔會講嘢

come on

推到全黨死清光

Pishhhhh ahhhhhh

我唔信佢唔入黎呀，唔入黎就正契弟

比比哥

pushhhhhhhhhhhh

個個驚咗你
召喚五毛呀

我好耐無見用戶哥你啦

我又推爆你

咁。。。。。

鄧麗君先啦

雖然聽起上嚟好老土， 但係佢真係華人永遠 當之無愧嘅天后

讓人產生無力感，他們就贏了。
佢哋只係外殼特別強大 打爛咗個外殼我哋就贏

最近多咗人感到氣餒，甚至想放棄，好多人都需要人提醒呢場係持久戰，睇吓台灣、南韓民主化運動都用咗幾十年時間，香港人要心理上重裝

去咗推其他po，我都少見咗比比哥你

大英帝國

啱啱撳錯咗不推文，sor

國家總理唔係同佢哋同一陣線咩

唉又俾人掟落樓

最近有事困身，無幫手推post sosad

每天都輸但仍然未DEAD, 才是真正的自由

其實咁推法係呃殺緊討論空間

佢哋謀反

或者佢今次自己跳呢

起身要見到

比比哥好忙，加油呀

中國睇起上嚟好勁，又係全球第二大經濟體，又有最強嘅電子監控系統，但係只要我哋堅持落去， 始終可以打破呢個高牆

李克強係咪同你唔啱傾呀

呢條友好高章

大家好想 一朝得夕㗎嘛

多謝用戶哥

五毛來吧

睇唔透，好難捉摸呀

比比哥唔使咁客氣

其實我勁鍾意聽佢嘅 我只在乎你

反動人士

Another pishhhhhhh

我退咗休啦

朝廷唔關我事啦

何解呢

但係如果唔咁推嘅話又好容易沉囉

好矛盾呀

推啊 集氣

正常嘅，大家滅共心切

但佢通常都係spin走多，搞到冇得正常討論

come on baby

真係想知點解喎

Pishhhhh ahhh

香港人真係需要改變一下革命心態

係

告佢哋煽動及顛覆國家政權罪

總之一個莫須有罪名都得啦

我哋仲係處於baby 班啊

再嚟多次

撞爆你個

好

然後唔知做乜自己死咗

而家係起步階段

都係要慢慢學習

係自然地消失

又推

再撞

係喎

再碰

Pishhhhh ahhhh

身體回歸大自然啦

與萬化冥合呀

好唔鍾意呢篇

幫你推兩野
要訓啦

可能因為道家思想好似比較高超啲

純粹唔鍾意遊記

感性之夜

係咪難背呀

唔會聽連登既負面訊息

林憶蓮

罰抄過幾次

真呀，其實革命係要不擇手段，道德依d野係負累

再push

比條片你地睇完拎黎吹水

我都係

同病相憐

又話瞓

推有用Post

大家睇得太多甘地同馬丁路德金呀嘛

搵夠錢移民仲好啦

孫文的野望

好文值得推

Btw 係咪唔應該話自己做反賊？ 好似反抗者好D

都係既，但係走唔到就係命運共同體

嗰個年代係香港流行文化嘅巔峰

唔好再有任何顧累啦

咁你搵夠未呀

伍公子

好正呀

喂呀

轉載品蔥

唉

見你咁認真打 我都認真覆

假如連登可以少一啲屈毛狗 唔好一有唔同意見就起晒鋼

我諗大家都會更願意討論 連登風氣差到 有陣我都費事認真講

講真 五毛又點 由佢講下又唔會死

如果五毛講兩句就帶到風向 應該要反思民智

原來有人上連登睇五毛講兩句就唔再光復香港？就信晒五毛？

嗰個年代真係人才濟濟

話我d字樣衰
罰我抄

又被熱狗了

就算贏唔到，我都好期待親眼睇住班中產藍屍嘅折墮、後悔嗰個樣

推又不推文

我未讀過，但應該不了

呢篇真係不了

講句野都被熱狗化真係熱狗效應

攬炒

好大陰影咁喎你

你咩事 比人罰抄呀

因為太容易標籤呀嘛

況且佢哋太乞人憎

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

試吓讀

呢篇我背極背唔到

因為我都係

Pishhhh

我愛你

下

油哥
我都係不了啦

佢話要試默，咪即係要我哋抄一次

咁癲

好多sosad

方便作弊

咁用連狗

背完都唔知有乜用

我愛腦魔

呢個真係悲劇

why not both

為考dse

香港學生的悲哀

我專一

但有人幾滿意呢part，背完拉分

醒目喎

你專制

咁又係，方便班會背書嘅人

例如林奠

有自由去揀用定唔用腦魔

是旦啦

係囉，淨係識背又點

高分低能

好撚蠢就真，真心我覺得識作弊既人係人才

淨係冇罰抄過 廉頗藺相如 出師表

其餘至少抄過一次

字

咁

你係咪人才

你信唔信我無試過作弊

你覺得呢

你知我知啦

狂草

書法大師

I see

有時屌人熱狗又俾仰話係分化好奇怪

品蔥嗰邊啲中國人身處中國都冇放棄反共依個信念，我哋喺香港又真係冇可能咁快就話放棄

其實熱狗應該返去高登

呢度都唔係佢哋嘅地方，況且呢度係「泛登」吖嘛

你啱

無法顯示用户名稱

pepethefap

你真係

咩事大佬

極速公

點解推唔起

人哋仲絕望過我哋，都未放棄

香港人真係唔好妄自菲薄

對唔住大佬

深夜啩

你

我冇嘢講

大師姊返來了

Push

你都唔差

好文推介

如果係洗地組嘅po 就好

欸我薯仔嚟㗎咋

有棍絲

過獎過獎

真係謙虛

真係好文

姐姐

家寶DJ

你佔便宜

試下將個po掟上gp

品蔥出品必屬佳品

想聽咩呀

pepe DJ 今日代班

好耐冇見啦皮皮哥

你試下

冇棍巴

問心無愧

比人罰得 都係大師

唔好咁講

好假

我仲諗住睇你嘅裸跑添

我想聽啱瞓教聽嘅廣東歌

我冇入到

想睇

好耐無見啦簡單姐

me too

今晚你當值呀

做緊咩啊

好撚經典

今日唔係我做

所以我係會揀呢比較奇怪嘅歌

想睇你

推緊post

收咗皮

點解成日都要po 呢張

做嘢啦

DJ Pepe

我都係咁啱搵到出黎post

記得登記做選民

我成日喺熱門po都見到你po呢張相，好奇啫

記得要留喺香港投票

冇嘢好睇
想睇你多d

叫DJ Pepe 推薦歌

我無你咁多磚呀

冇嘢好睇
想睇你多啲

香港meme 大全

「最近流行病，我就翻看卡謬的《鼠疫》，裡面講到，絕望是不幸的，但習慣於絕望更加不幸。不是說反抗可以真正達到目的、達到自由，而是在反抗過程中我們是自由的，你參與抗爭裡面，你就有自由。我相信很多年青人在抗爭裡面，在裡面享受到自由，享受到自我的實現。所以悲觀不等於消極，你應該積極地面對自己的人生，在各種可以想到的抗爭中自由。例如反送中，我們好像得不到甚麼，但其實我也覺得香港得到很多。」 -- 李怡 2020

你快啲推薦番你上次嗰首歌啦

聽呢首會瞓唔著啊

沖涼未啊

李怡

會笑住瞓

有冇另一首啊

無限loop

啱啱沖完
你呢，仲忙緊fyp??

光復香港 時代革命

咁。。。。

聽細良講嘢瞓覺

光復香港

Eason 既Shall we talk

冇嘢好睇
想睇你多啲

我要睇李伯盧巴打

黑警死全家

都話DJ Pepe 識揀歌㗎喇

對唔住 大佬

好簡單係中共的魔爪下
點會有自由
你連香港獨立都唔敢講
講西咩

除咗fyp仲有其他科都要做嘢
有排做

兩個都睇

We don’t talk anymore

唔識呀都唔知dup 唔 dup 到簡單姐去訓教

實得嘅

你地全部我都要睇

多謝皮皮哥

天狼姐

邊聽邊班(扮)學嘢

就

想睇哂你哋啊

睇自己啦

精彩

你哋精彩啲

啱㗎啦啱㗎啦

都話 DJ Pepe 大有前途

我退休了

金像獎果句“只有你贏了，我才不算輸”真係好深刻。。。
Some will fall and some will live. Will you stand up to take the chance?

推
容許自己被打倒
不許自己被打敗

我大把野要跟你學呀

你實掂既

No man is an island ... never send to know for whom the bells tolls; it tolls for thee.

睇到毛管動

同無法哥學推po 大法啊

幾好啊

達成目的

已經無聽佢除左做新聞報導員
同淨鬧
坐係個冷氣房度
同埋真係學唔到贏
聽torres托哥
起碼都可以操下英文
講真想學好英文真係睇佢
佢係講得好正中

近排推唔起啲po

Btw 我真係好期待你既深夜不設防喎

mission accomplished

DJ寶

一陣沖個涼又醒番

演技又進步了

就嚟可以取代我

問DJ Pepe

仲有幾多科既野要做

幫手推

不推文

真架
好正喎你d 歌

DJ X 影帝

我啲歌好莫名其妙喎

DJ Pepe 今日返工

通宵不是夢

推推推

又可以睇日出了

多到數唔到

會唔會係咁呀你d 歌好啱feel 喎

無錯

奇怪嘅feeling

每朝都望住個天黑變藍變白

諗起都覺得chur, 當初仲以為入到大學就可以輕鬆grad

夜貓生活

影帝你旁住我啦

睇緊

Red bull 送你一對翼

我都以為係
不過捱多一個月就完

話時話我頭先睇完基佬神片「御法度」

人在香港 心在

呢篇文要推 極權最想見到既就係自我審查自我閹割 只要自己覺得件事係岩既 做就對了

上天堂

有位畀我

我hea 咗前兩年，所以後兩年要迫住努力

有品味

美國

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

前路茫茫

唔係啦，多得你我又開拓其他音樂啦

又見到你地 咁夜仲推緊

其實係，佢審查既唔係制度同高位者，而係弱者

例如

一班奇怪嘅夜貓推手

最後追唔追到

無錯啊

講呢d
不過大島渚執導都好正

凡是敵人反對的 我們就要擁護

用Twitter 好時間

加油呀

過到三既

啱啊

Merry Christmas, Mr. Lawrence好正

特别係音樂

醒目

老毛真係群眾運動同革命嘅KOL

聽咗好多次，狂loop

大家都要努力加油

等你呀嘛

1001

你緊係得啦，人民幾愛戴你
依家條八婆就不了啦

叻 呢個都係我目標

終於得咗

祝你一個sem 追返

坂本龍一好勁

同久石讓叮噹馬頭

不過佢嘅the sun also rise 好撚好聽， 自從睇咗讓子彈飛之後，日loop 夜loop

品蔥手足成日好inspiring

係本樓主的

我要補番數去推

我都係

承你貴言

品蔥勁高汁

噚晚冇推呀嘛

推呀推

不過你地應該係online exam la, 咁有空間追啦

A for AppleDaily

好文

B for Boycott

C for Chi nazi

真正的自由是唯一的理性立場。推

D for dedicate to revolution

E for Education

唔同你爭咋

你真係好人

你係5001

經典到呢

1001

恭喜

入嚟啦

F for freedom and fratelity

一齊加油

五毛

合法巴 好人d

G for Government

你哋都好好人

但佢句嘢咁正常嘅

你得架！

H for hong kong

咁你同法官講

who

#1002

I for Inspiration

why why tell me why~

咁你平時啲cm做乜事

收到！

又嚟

唉呀

有plan 未

之前5001 都踢黎踢去
最後叫樓豬 自己要返

夜會令禁忌分解

竟然冇人搶

我搶

最好嘅plan係咩都唔plan

引致淑女暗裏也想變壞

咁有準備，唔怕啦

留返俾你

Why why tell me why~

壞女孩 梅姐

冇興趣
天狼女王都知㗎

派膠派到俾人當五毛

At least u seem to be much better than United Kingdom (P license)

目標係啱哂

沒有辦法做乖乖

屌撳錯不推文

又係另一次嘅深夜深談

有待觀察

Depends on you la bro, you are always welcomed in HK if u wanna help

防人之心

多謝你個po先真。無何奈何係因為呢次疫症打擊左好多士氣，但見住咁多人被清算真係好撚sad，反之所謂同路人仍不斷鬥黃，而唔諗下點樣自我提升。

今次食花生

當住bro 先，不分化

所以我食花生算

我驚地陷

世途險惡呀

Perhaps ur parents would be in it, what would u do

又唔使咁客氣，我搬品蔥啲文過嚟啫

不過應該又沉啦

希望有人幫我喺日頭重開，多啲人睇到起碼 提高到少少士氣

睇pepe gor

第一次有人push

比比哥好嘢

Ya just keep urself safe first, be ready for next trauma at last we gotta embrace the upcoming shitsinevitable

認同你講嘅嘢

認真po永遠推唔郁，抽水po、content farm就大撚把。

第二次push

Well all people share equality in death, i have no comment on it

情況愈壞愈快見到希望，有邊個朝代唔係最腐敗時被更換？

大哥們

喺連登都睇到好多好有心機po，因為標題或者一開頭就被人屌，就搞到啲po 沉咗

簡單嚟講即係睇住冇得走嘅人死

好人壞人收場都一樣

都話地陷

我只係希望d人唔好借「抗疫」之名黎打沉自己，明明有時間可以點樣提升自己，令抗爭手法更加創新、純熟、高效。而同時一班有心而極高行動力就因為孤狼行動而被捕，真係好撚唔抵

唔知其他人點諗啦，至少我係一息尚存，抗爭到底嘅

推po 大師

你冇資格放棄
放棄只有贏嘅人先有資格，支那唔會比你咁易quit game, 除非你一世唔返香港/去支那
甘心咩？

Dont be sarcastic too much la, fool around and playing plastic is ok, but dont get urself into trouble before u are good and ready for witnessing tragedies, just not worthy

啱呀，呢幾個月其實係個好好嘅機會裝備自己
只係有部分人取易不取難，選擇做批鬥人呢啲易事
明明我哋最需要嘅係團結

你哋先係

都揀咗條路，點都要咬緊牙關行落去

好假

Keep our live safe first la, revolution is about outcome, not the processhow come u can witness the fruit from grave right?

真的假不了

咁都中繼續推

志雲大師

Pishhhhh u

幸運兒

誰是王喜

The only thing thats in ur hand is the way of dying, whether it is in honour, or in the fashion of villain?

好多謝新手肯企出黎，但好多時佢都未熟讀個rule，犯左好多錯而引到被捕or 秋後算帳。唔係唔比佢地落場，但佢地咁我寧願佢地唔好落，學精d先。依家既難度，危險性高太多。

但你都唔可以忽略其他付出緊、努力緊嘅人㗎喎

花生友落場

The definition of Revolution is broad, go check the definition

But u can say it is yet to be done

其實唔實戰好難會知自己有乜問題
佢哋企後少少，同啲有經驗少少嘅組隊，有人提點應該ok
但大前提係一定要有充足嘅準備

因為我唔明佢嘅思維

投降視同投共

投降= 前功盡廢

Then u are driven by your anger, get yourself slaughtered in the same waythats not good, you can do it only when u are free from fear

And i do admit that fear cannot be easily compromised, the only thing you can do is to wait and be patient til the moment when u are needed

極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

Oh well, how come u dont think that will come to younone can avoid it when u are a chinese ethnically

Go check rose revolution, is time to read history la, dont play too much plastic it is a discussion

Ya, but now if u wanna change, never been too late

No, at that time the identity is annihilated, no way for you to entitle to that identity coz hong kong would not recognized only xianggang does, u happy about it

食花生

唔知佢啦

Hk would no longer be recognized, excuse my typo

Btw sleep sin, tmr push again

仲未瞓嘅

Push this!!!

It is only over when WE SAY SO!

好文共賞

賣廣告成功

你過嚟啫

你勁啫

快d瞓

推到聽朝先算

簡單姐

油油deedee幾時瞓啊

簡單姐幾時瞓呀

我仲吹緊頭

吹完快d瞓

你呢
要推到朝早

就快
快d瞓

早抖啦油油deedee
我仲未開始眼瞓

瞓醒了 繼續推

咁早

觀塘 九點半
帶遮帶袋

覆錯post

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

辛苦啦

唔辛苦

朝早 快d瞓

講緊比我聽

推！

我每一日睇新聞都好灰
但我會繼續做任務打Twitter戰線
一日我仲有野做到
我都會繼續做

希望大家唔好俾無力感拖垮
對抗無力感嘅第一步
就係做你做到嘅野

推啦

你先

瞓

Ok

廣西監躉唔見曬

油哥

品蔥真係好多心水清既人

在这个严峻时刻，抗争失败不是就等于玩完，请香港人铭记，面具可以救你一命。在一个弱势的环境，隐藏自己是不得已的，能够安全去做那是好事，【不安全就请你戴上你的面具韬光养晦】，你想想什么是五毛，什么是高级黑，什么是分化，他们可以隐藏，你作为一个抗争者也一样可以隐藏，这个隐藏可以是一时，也可以是一世，直到时机出现。

我的立场是希望香港这次可以揽炒，既然一国一制是免不了，大不了豪赌一次，希望借此可以置之死地而后生，你无法知道未来的路。但日子还是得过，有能力是可以走，那是自由，如果你没能走，你就觉得你的命可以挽回什么？既然大部分港人是无法接受揽炒放下利益，戴面具做人生活下去无可厚非，那绝对不是错。你可以选择把钱花在你要的地方，虽然接下来港共也会随中共实名制所有东西，可是就要学会钻漏洞，走钢线！这是无可避免的。

如果揽炒，就等这一切发生了看时局变化！
如果没能揽炒，就戴上你的面具静待时机。

很多人都会说，斗命长，这的确是真的。遇到危险，请隐藏好你自己，把所有东西都锁在你心里，就算你要成为一个伪蓝丝，这也只不过是一种手段！

记得，留着性命比一切都重要！

pushpushpush

放棄從來唔係我哋嘅選擇

一齊進步

Pishhhhh
壯大黃圈

信念才是香港人的終極武器，因為他們沒有

推
見到d相真係

我都想講好耐
班悔氣撚真係好撚煩

推！！！！！！！！！！！！

光復香港
時代革命

舉白旗

依家興好嬲好嬲跟住番工

唔知幾多傻仔跟風玩埋一份

2019或2020都唔係「最後一戰」，「最後一戰」只會喺我地放棄我地投降先至發生。

mppp

鮮血換取饅頭

香港人加油

Twitter
收睇港台節目

禁錯對唔住
推

pushhhhhhh

打波巴

户哥

繼續推 長期置頂

加速攬炒！

油dee

又瞓咗

去咗其他po

大佬

頂住

痴線碌咋

大佬 好謙虛

周圍都見到你

你都係啫

多重影分身術

師傅 教吓我呀

希望 保有希望 先可以擊敗極權！

你都老是常推post

連登仔又要攬炒

但又要炒唔到自己

呢啲咁on9嘅想法好難令人唔想走喎

支持

大佬我投降

tui

推熱門

呢個先正確

PUSH!

拉攏當權者奪權，政權民主化

多謝你點一點醒我呢排睇藍絲文宣睇到down down地

品蔥推呀

熱門見

拉,垃圾文

移民先真係無用，因為中國威脅緊世界，從武漢肺炎呢件事就知，大家都身受其害，無論係住喺北極嘅你、非洲嘅你、聖誕老人村嘅你，都殊途同歸。
唔好再呃自己啦，面對現實啦。

需要呢d文去令人清醒返

油油deedee

皮皮哥

油dee dee哥

我認為如今嘅當務之急，係改善香港社會嘅風氣。

係，的確因為政府嘅無能，令到香港人受到咁大嘅痛苦，但另一半嘅痛苦，係因為香港社會本身嘅腐敗所造成。

大家仲記唔記得幾年前嘅學生自殺潮？無錯，係香港嘅教育制度迫佢哋上絕路，但如果無香港人本身嘅功利主義作為壓挎駱駝嘅最後一根稻草嘅話，根本成唔到事。

仲有大家唔好忘記，點解香港嘅勞工福利咁差、快樂指數咁低。全因為成個香港社會都爛晒啊！希望大家可以盡早面對現實。

UP

Uppppp

要認清自己真正想要咩 先至會令人團結

問心無愧? onlun79!

當你畀佢哋輪姦嘅時候,
或者喺解放軍醫院畀佢哋抽血活摘嘅時候,
當你喺法庭比香淑嫻判你坐on9監嘅時候,

你會唔會話問心無愧? 會唔會後悔做弱者比人魚肉?

亡了

推
毋忘已犧牲手足

敬自由

愛自由

投降

仲未訓

我啱啱8點先起身

oh nodeadline fighter
我grad 果陣都無你咁辛苦

嚴重日夜顛倒
已經番唔到轉頭

你幾時先會完依種生活

可能下個月中完咗sem之後都改唔到

變唔返啦我都做咗夜貓好耐

適應咗呢種生活

我諗做野都好需要去適應依種生活

不過一個人夜闌人靜聽歌就好正啦

冇錯成家瞓哂冇人騷擾聽住歌做嘢

很多人都會說，鬥命長，這的確是真的。遇到危險，請隱藏好你自己，把所有東西都鎖在你心裡，就算你要成為一個偽藍絲，這也只不過是一種手段！

記得，留著性命比一切都重要！

睇到呢個comment覺得好有用

而且會有好深感受

Dj寶

咁勤力嘅

因為準備瞓，臨瞓前推多幾次

呢度聽歌呀
4月25號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

咁早瞓 小可喎

今日太早起身啦，頂唔順

咁快d瞓 我頂更

你都早啲瞓啦

我未眼瞓

我老啦

唔係
Ok眼瞓啦

眼瞓就要瞓啦
唔好推到咁晏
瞓啦 bye

bye

大家頂住

眼瞓都要推

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

做乜一次過推返晒

依家狂loop 你個首心水呀

your name

無介紹錯呢

光復香港！

聽上癮呀

爆眼手足、熊仔餅手足、健仔，每次見到佢地張相都覺得好痛。
永遠冇辦法忘記健仔嗰句「好痛呀」。
彥霖妹妹同梓樂，兩個笑起上黎對眼對眼都彎到好似腰果咁。好可愛。
點解咁可愛嘅手足要死。
我要手刃班恐怖份子。

時代革命！！

忍耐呀，第日一定有機會，到時唔會有人阻止你咁做

治癒心靈

無錯無錯

Pishhhhh ahhh ahhhh

真心比起原版好feel 好多

我都覺

要第日到幾時
會唔會我地有生之年都等唔到呢一日
唔只3萬隻 唔只港共
我要9000萬支共黨員全部送上斷頭台
然後困曬14億支那人入集中營
就算唔係小粉紅 沉默都係罪

原版係野性
依個係純情，依個feel 啱asian 呀

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh

點睇

法會選舉暫定9月6日舉行，估計大約有3萬名校生今年滿18歲， 希望各位能夠自發性地到鄰近dse考試場地派發選民登記表格。

立法會選民登記截止日期2020年5月2日

主要科目

27/4 8:30 - 10:30 通識教育（一）

27/4 11:15 - 12:30 通識教育（二）

28/4 8:30 - 10:00 英國語文 （一）

28/4 11:00 - 13:00 英國語文 （二）

29/4 9:15 - 12:10 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

2/5 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）

2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

4/5 8:30 - 10:00 中國語文 （一）

4/5 10:45 - 12:15 中國語文 （二）

5/5 9:15 - 11:40中國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

詳細考試日期

官方版：

簡易版：

試場查詢

注意事項

麻煩各位等班考生考完之後，先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏

以下ig整合咗英文通識各區嘅考試場地

大家可以去返自己區度派選民登記表

(sorry整得太樣衰)

P.S ：如果成功召集大量手足推post, 會再即刻開tg group， 再一齊商議分配各區人流

what's your opinion

法會選舉暫定9月6日舉行，估計大約有3萬名校生今年滿18歲， 希望各位能夠自發性地到鄰近dse考試場地派發選民登記表格。

立法會選民登記截止日期2020年5月2日

主要科目

27/4 8:30 - 10:30 通識教育（一）

27/4 11:15 - 12:30 通識教育（二）

28/4 8:30 - 10:00 英國語文 （一）

28/4 11:00 - 13:00 英國語文 （二）

29/4 9:15 - 12:10 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

2/5 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）

2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

4/5 8:30 - 10:00 中國語文 （一）

4/5 10:45 - 12:15 中國語文 （二）

5/5 9:15 - 11:40中國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

詳細考試日期

官方版：

簡易版：

試場查詢

注意事項

麻煩各位等班考生考完之後，先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏

以下ig整合咗英文通識各區嘅考試場地

大家可以去返自己區度派選民登記表

(sorry整得太樣衰)

P.S ：如果成功召集大量手足推post, 會再即刻開tg group， 再一齊商議分配各區人流

放心，第日天下大亂你一定有依個機會，因為到時就係清算既日子
依家都係，不過只係頭盤咋

係 聽到好心動

冇人覆我

信念已散播全港，亦不斷散播緊去國際，打死都堅守香港堅守連登，屌你老未鬥長命囉

點睇啊

法會選舉暫定9月6日舉行，估計大約有3萬名校生今年滿18歲， 希望各位能夠自發性地到鄰近dse考試場地派發選民登記表格。

立法會選民登記截止日期2020年5月2日

主要科目

27/4 8:30 - 10:30 通識教育（一）

27/4 11:15 - 12:30 通識教育（二）

28/4 8:30 - 10:00 英國語文 （一）

28/4 11:00 - 13:00 英國語文 （二）

29/4 9:15 - 12:10 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

2/5 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）

2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

4/5 8:30 - 10:00 中國語文 （一）

4/5 10:45 - 12:15 中國語文 （二）

5/5 9:15 - 11:40中國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

詳細考試日期

官方版：

簡易版：

試場查詢

注意事項

麻煩各位等班考生考完之後，先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏

以下ig整合咗英文通識各區嘅考試場地

大家可以去返自己區度派選民登記表

(sorry整得太樣衰)

P.S ：如果成功召集大量手足推post, 會再即刻開tg group， 再一齊商議分配各區人流

叻仔

仔細咁睇緊

有冇啲咩要改先

Okokok點解用遵理

有冇啲乜嘢要改善呀

好懶囉

定係你想我cut個logo呀

留埋原po條link？

ok

屌好長唔quote
是但啦，不過聽講遵理個六月娘係撐警

但係我諗都冇人會想撳入去考評局個網

有咩黃色補習

區名同學校名唔同font 會好d?

唔係我整

我點知喎

佢地聲線好啱首歌

up

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

開啦
我唔撚理啦

我都估有人會批鬥我㗎喇，用藍色遵理

抵佢哋多view數過原版

反正有多啲人睇到

單機就單機啦

諗唔到，所以我收皮

記住一陣間過嚟幫我辯護呀

或者批鬥我都得㗎

Ok good luck

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

大佬寶好嘢
快d開po

識貨喎簡單姐